關於搞gay 事宜一問

想討論一下，其實我地呢d 正常人覺得人搞gay 係核突係嘔心係天性，定還是因為世界既價值觀影響左我地？
咁搞gay 既人又係天性定太不羈？

有無人可以諗到

應該天性? 第一樣野諗到應該係性 就會諗到佢地既方式

動物之間都經常有同性性行為, 我覺得同性戀係天生
但唔認同同性婚姻地位權利等於異性戀婚姻

無絕對
兩樣野可以共存

膊頭哥哥

你地諗乜我又點知喎。。。不過依啲嘢好難決定嘅，反正人嘅思維方式都無乜科學可以定證到。。。諗咁多嘅話不如大家盡可能和平相處啦

100%係世俗價值觀影響，你只要理性咁分析下，了解何謂同性戀，其實根本連反感既理由都冇

同埋gay都係正常人，你應該稱呼自己為異性戀者，你覺得gay係唔正常就已經係受社會世俗觀念影響啦

咁有啲一男一女嘅拍拖都會令人覺得嘔心啦
如果欣宜同娃娃舜拍拖
我都會覺得好嘔心
其實係個人感覺姐 唔關性別事

其實你認為咩係嘔心，已經係受外界，社會既教育所影響，就好似大部分人認為屎係核突，點解丫？就係因為我地係好細個就被灌輸呢個想法。

可能你會話， 覺得屎核突係因為是好污糟好多細菌， 但係要諗諗喺細個嗰陣時都已經覺得屎好核突，我相信你嗰陣時都唔會諗到係關於細菌同污糟嘅事，只係宜家大左安返個理性解釋落去。
現實上好多野都係咁，係社會心理學既角度，其實人既自由意智冇想像中咁大

其實細個唔會覺得核突，係覺得唔鐘意，因為覺得臭，
只係到你大個咗，俾人教有種感覺叫個核突，你先會覺得核突，
有人細個覺得屎係得意因為似泥膠咁林pat pat咁，
細個有時玩口水你唔會覺得核突反而覺得好玩，係你大個先有玩口水污糟所以核突嘅感覺啫，
即係話，本身你覺得核突嘅事其實好大機會係社會教出嚟，天生只係好細嘅因素……

係嫁，不過我講緊既係一開始有核突，嘔心lee d 感覺既時候。

腐女又點計？
睇得動漫嘅女女有9成都腐wo

明顯只係比老屎忽價值觀框住自己
Gay is great

Gay佬同鍾意睇Gay佬班豬西應該捉去清洗